對家開始警愓黃色經濟圈, 估計政府好快會出手由黑白兩道兩方面打壓黃店

黃色經濟圈初見成效, 文匯大公, 政協, 而家政府都開聲回應, 好快佢地就會郁手
一方面不斷搵食環消防查牌, 入境查勞工, 海關查商品, 黑警唔使講就一定會全天候巡查騷擾等你冇生意做
另一方面搵班黑底搞事, 騷擾食客, 甚至爆格裝修

要諗定點應付

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

我好記得好耐之前問過點應對

果幾條友既應對就係 由尻佢囉~ 睇下D舖頭邊個租

香港金總終於接受網上會員申請啦

搞一間賠十間

推

藍屍咪肯租囉
之後大家咪警黑一家親囉

Push

yes

所以我地先要做大佢 大到佢都搞唔到

區議員可能可以幫手保護

成立黃色保安公司？

要黑警批，除非搵人靜靜雞

exactly

搞一賠十

人人帶刀出街
黑幫搞事即斬

佢搵人搞鳩黃店即係幫手宣傳

應該將黃色經濟圈擴大成非藍經濟圈
吸引多d綠店(呢個先係多數)加盟
快速擴大經濟圈,將黃店變成潮流,
而藍就係核突污糟老土....
而為咗更有效打擊藍/紅店
我地仲可以幫佢競爭對手(黃最好綠亦可)宣傳
總之令佢地慢慢俾社會淘汰

如果成功佢地一定驚到瀨屎

睇見無人三罷之後
重話打持久戰
同政府打持久戰
拎你啲稅出糧之餘再同你打

開post都諗下先開啦
即係咁
依家係唔食藍店丫
俾你打爆d黃店都係唔食藍店架啦
明唔明呀
黑底都有酒吧生意
佢搞你 唔驚俾人搞返咩

大家同時間要做好自己
唔好對黃店有太多限制
對家想做死我地，我地比佢地帶風向

邊個搞黃店, 咪搞到佢比香港人罰得更加勁, ON9藍絲狗

黑反而唔驚邊個字頭仲想出嚟做架兩

應對方法

中資係香港已成市場毒藥！

黃色「義」工團？

搞1間黃店
我地就搵返10間藍嘅玩下

睇來藍店好想翻新

數量夠多，佢地想搞你都搞唔到

快d搞返18區大遊行 佢搞一間黃店 我地就遊行個陣搞返10間藍既

18區 區區都有份

一直keep住都有舖頭比人搞

無錯 只要有一搞黃店就一定係政府/支那派人做
已經唔洗懷疑

無差別染黃，等佢分唔到team kill

受過氣咪變節過嚟囉

日日搞誠哥

如果啲無出聲嘅集團都可以幫襯?
即係無黃色嘅話 呢啲集團都可以作爲一個backup 選擇？
起碼最未係藍色
即係唔使咁紅衛兵咁唔係黃就要批鬥咁

搞一間
搞番10間藍/紅/黑店

一間黃換十間藍
你搞吖
你睇下手足做唔做得出

開完好快執笠

反轉個概念 唔藍即變黃

已經滲透緊黃色經濟圈，五毛一直吹緊風：

1. 藍店割藍→打為扮黃，於是藍不敢割TVB等。
2. 遲表態黃店→打為扮黃，只好企返原地不表態。
3. 無出聲店或藝人→打為藍，於是黃色旋風無法集中吹正深藍團體。
4. 承第3，由於乜都打為藍，太容易誤觸底線，藍反而不知如何收斂，索性都繼續藍。

琴日先見到割劉華、於是割埋道地(明明道地最早割TVB)、今日見到黃子華都要割嘅post。

一步一步，步步進迫

唔太擔心
形成左個意識形態之後佢地點都打壓唔到
愈壓只會愈黃
只要大家夠堅持就會成功

黃店冇效唔會比對面沒抹黑 凡事敵人反對的

真，扮黃迫你地激端化最易玩

其實黃金經濟圈做嘅嘢唔止係支持同路人
更重要嘅杯葛藍圈

你點打壓黃圈啲人都唔會去返藍㗎喎
你打爛哂啲黃店咪仲少啲人消費

如果港共有腦就唔會一直用粗暴既方法打壓我地

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

見步行步啦講真 越打壓越要食先幫到手

首先呼籲所有黃店在隱蔽處安裝閉路電視，而且影片應儲存係cloud或另一個地方的hard disc上。

證明到受不合理敵視就得，如真係違規就無符

越打壓只會越堅定
邊間網店俾人搞邊間就大排長龍

黃店

岩，開到週圍都係

保安公司要有警犬connection先做到,講真

搞鋪頭咪姐係搞鳩d業主同地產商
我地就要話俾全世界人聽
錢係可以企係到昂高頭搵既

吾係驚，只係要扑熄火種。

大家要有準備無差別搵藍店十倍奉還
等佢地自已內部瓦解

yes, 最撚直接

啱 我都係尼個信念
之前有手足俾人斬到行唔翻
所以我只要一見到有私了 就用硬物
大鳩大力咁打佢膝頭

保護黃色經濟圈都一樣一定還拖

佢搞一間
我地幫佢裝修10間藍店

又一城已經係一個好例子

一早已經有爆格裝修啦

之前就吹風唱衰黃店
一係就推到門檻高一高

push

不是黃 不消費

有冇保險包呢類？叫黃店買重佢

鬥搞

tui

小心稅局
條數一定要做得岩

最驚你地黃絲唔堅持食姐

無人想知

仲要有政府津貼喎

搞一拆十

搞鳩黃店，一定係政府，仲要搞得好核突，
與其同佢勇武對恃，不如用智慧取勝

無錯

要快
擴大範圍
廣納中立的店

一區得一間黃店係危險
有廿間就難搞
有二百間 就睇你點搞

相反藍店易認，好易孤立罷買。

好呀 佢咪搞囉 咁樣証明俾人睇香港唔適合營商 再多d人走資啫

對家真係好9煩
自己管理不善就賴9落黃色經濟圈

自由經濟 我有我選擇都唔比
你咁撚把炮咪整個藍色經濟圈鬥撼囉

捉到班搞事嘅殺一儆百

之前見啲露營用開山刀都係200-300蚊
去露營一流

迫啲暗藍表態
然後一舉殲滅

黃社團。

無錯

做大佢

睇嚟點搞

覺得會用供應商整斷供應 餐廳個d要有心理準備
要準快建立黃色供應鏈

上面又有人吹盲目勇武風向，
好心用下腦啦，
對家出手，普羅大眾係企我地呢邊，
我地勇武，又比佢地打止暴制亂牌，
機場戰線唔係未試過啦

習近平甴近平
集思廣益

一早有啦 不過唔係藍係紅姐
唔係點會咁多偽人奶共

搞1間黃就搞10間藍店

所以任何黃店，包括所謂扮黃，
都歡迎加入

唔歸邊日撚日和你裝修
驚條閪

大家努力做啦，呢條戰線普羅大眾最易打，又無風險

邊間黃店俾人搞，附近一公里內全部藍店裝修囉
鬥搞鋪頭睇下邊個多人手囉

咪能on9

如果第一步就要人撤底轉黃唔太現實
反而短期目標可以係孤立藍店
最直接方法將綠店當埋自己人
尤其係幫同性質商鋪,藍店嘅對家做宣傳
大快活>>大家樂
聖安娜>>美心
板長>>元氣
.....等等
而且仲可以俾返個選擇淺黃人士
依家好多人為咗避藍店好多野都唔敢食

好提議

肯撚定會出呢啲招

食得黃店就要有心理準備拍底暴徒滋擾

我地都去藍店搞搞

大佬，搵班藍絲日日黎搞事都玩死啦

可以點保護？

推 希望真係做得大 而唔係不斷縮

佢搞黃店
藍店只會死得更慘

鋪頭內唔好放貴重物品
冇cam裝cam
有咩唔啱例嘅快啲搞好佢

無所謂
你搞黃店 我裝修全香港藍店

越係打壓既野代表越係正確

而家撐藍撐紅果班人, 大部分都係錢行先, 無錢就會發窮惡

做到佢地大規模執笠先算小有成功, 仲要吸埋d藍底紅底人去黃店先係以戰養戰

岩啦 用非藍經濟圈

鬥裝修
香港治安

我哋要增加幫襯黃店嘅頻率

重點唔係要幫襯黃店

而係唔好幫襯藍店

你唔洗錢佢咬你食？

咁樣死得啦

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

冇黃店 我寧願日日自己煮再帶飯番工 都唔撚食藍蛆店

721

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

勿忘721！

官媒譴責地鐵，地鐵就即刻配合；官媒話黃色經濟圈係港獨，即係政府同中國供應商即將打壓，將經濟圈扼殺喺搖籃之中，不得不防。

有理

敵人反對的

以牙還牙囉 佢敢搞即係真係唔怕攬炒
咁咪成全佢

幫襯邊個關你政府撚事

吓
我無無係直播見到人私了打膝頭wo
你咪講大話啦

凡是敵人反對的我們就要擁護

攪鳩完

咪幫襯返

做大個餅

我地有200萬精兵，驚閪咩？ 見到黑社會直接打，擸架撐打，

共共又好驚了

除左有人提擴大黃店板圖，黃店之間可以結盟，一間不幸打柴另一間可寄賣或者籌旗
煩係驚正苦老屈釘牌又用無險可守改既香港法律解決

咁樣只會更加攬炒

一間黃被搞 個區嘅藍就裝修

真，同人多就安全一樣道理

12.22聲援維吾爾族人權集會

公海:

Pls retweet/share/comment

手足互科

同意
黃店在明
賤人在暗

搞囉 全世界都將會知道 係香港多人幫襯既店係會做唔成生意

應該裝cam

下下影到咩 有次觀塘有廢老搞事 直接打左啦
有手足拎伸縮棍打tim
發夢野唔好同 唔識既人講太多

不過我都唔係次次遇到私了
所以你話 係我地睇唔到既地方 黑警唔係打人咁簡單
反正佢地失控又冇後果 真係手足俾人殺左
唔好睇電視啦 出黎幫手 唔洗打幫手開遮就得

啱
燒Q曬佢地！！邊個搞燒邊個

邊個搞燒邊個

就算係消防都咁話

黃圈不可斷

燒左佢

燒左佢！！
如果係政府搞
政府大樓唔洗要！

搞1間黃店就裝修5間藍店係咪要宣戰？

其實係，所以好多暗黃小店都唔敢做得太張揚，但就俾好多人用資格論問「有無捐錢？9月前有無出聲？」
我見過最誇張係話「真黃店係蝕住錢咁撐手足，所以我地先要懲罰」

雖然大家都醒咗知道好多分化撚留言搞事，但真係要有共識係要搞大黃色經濟圈

一定會有各式各樣既刁難
到時咪又係搞鳩d 公務員
兩邊鬥瘋狂report

愈壓只會愈黃
只要大家夠堅持就會成功

其實點解偽黃店呢啲咁小事既野都要嘈咁耐，入黎睇下解決方法

同意，所以為左減少偽黃爭執，快啲入黎討論下改善方法

勇武連曱甴都唔驚，黑社會算得係啲咩
邊個字頭敢做，容乜易成個堂口剷平

巴 推

佢搞我哋 我哋搞返佢哋
以牙還牙

孤立藍店

梗係玩私家野啦,公家野無人痛,玩黎都嘥氣
象徵式玩下俾人報都得既

你點知的

估到等鄉黑義和團集結到，就會搞個無警時份，worse case 係十八區黃店突襲。到時港府又捉蟲

邊個租邊個以後

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

有險可守

一直都覺得依啲風有人帶

明明本身個目標就係要令到啲公司口頭上都要支持，佢地要扮咪由佢囉，門面上加多把口都好

有啲仆街特登將黃店個門檻愈set愈高，迫得太緊人地想入都冇得入，有啲想扮都冇得扮咪繼續藍囉，塊餅都做唔大

但偏偏好似有啲熱愛捉鬼既好受

女人仔做嘢最多小動作，不過唔驚佢，因爲力量>技巧， 盡快解放黃圈力量，愈多人投黃，搞小動作愈易失敗。

藍絲租冇生意>最後又係執

好似龍門咁，越搞就越多人！
個餅就係咁大，越搞藍店就越死得快！

黑就應該唔會，但係白既方法其實好耐以前我已經講過，衛生幫、消防、地政、屋宇署，以至之後開新店要拎牌既時候作政治審查政府全部都可以配合。

我真係好希望大家可以明白對家只係想我地死，所以其實我地都應該團結啲，唔好再俾人分化到。

用bitcoin等加密貨幣佢交易都係一個可以考慮既方向。

對家越搞事，我們越要團結！

up

推呢個

認同

做黃店本身已經冒左被搞風險
罷一日工就少一日收入
仲要交租出糧俾員工（員工又可能係手足）
為左分辦嗰d所謂偽黃店搞著本身黃嘅舖頭
其實係得不償失

打壓囉
小政府大巿場都死埋
我睇邊個仲敢嚟做生意？

咁我帶飯算

以龍門做例子 被攪之後仲多人 你愈攪生意愈好 怕d藍/紅店自己攪自己扮黃仲好啦

打乜壓呀，晒9氣，藍店唔好幫親，理得佢死

果d咩撐警奶茶啊 腸粉啊⋯⋯⋯
睇下點

Push u

屌你班仆街黑警同藍絲加政府全家
你地不撚如搶哂我地啲錢啦屌你老母
食黃店買黃店又唔撚俾

你日頭多人幫襯
但佢晚晚爆你格
點做呀

黑警咪淨係拉鳩我地

遊行時唔好搞藍店 佢地好慘冇生意做ga

On9 比狗仔搜袋就拉左你

搵食環?藍店分分鐘仲多野捉
佢地咁樣搞黃店既話我地炸返1823叫食環跟進
食環唔理既就宣傳俾街坊知啲藍店點樣污糟法

不嬲就唔可以用連衞兵個種批鬥mode去做
要用替代方式整撚死d藍店以作警示
等d商戶鳩縮冇人再敢踩隻腳入藍營
再用文宣帶動潮流,同埋對黃店實質懲罰吸引人歸邊

總之就係用返支共拉一派打一派嘅手法

S

真係黑白兩道都打
你睇個仆街邱騰華

D

咁即係黃色經濟圈有殺傷力，市民用自己嘅消費選擇權去對付暴政，應該遲少少會睇到個效果....
現在各行各業成立工會，公會成員可以出一分力去推選黃店....

唔食其他咪得
食既衰極都有誠哥買

藍轉黃冇問題 只要你願意發聲 提供食物幫手足 捐錢 我地都要接受
咪再分化割蓆

agger

簡單講就係

先選黃（不論深淺）
次選綠/無色
最後係冇出聲嘅集團

藍色係圈外
但如果真係要揀
藍集團>藍小店
因為嘍囉應該易死d

佢一搞黃店 裝修埋藍店

邊個叫你企係到比人拉

YOU BURN US

最怕有人放老鼠曱甴屈黃店

咁未唔消費囉。

黃店自己都需要做好保安措施
已經有舖頭俾人搞後門入黎爆格

用剪唔爛嘅鎖鎖前後門呢d基本
每日清機埋數後都應該收好d錢同貴重野
D銀頭多嘅都可以分開袋起收起鎖住
總之增加d賊搞你嘅時間同成本
仲要set cam對住出入口/ 收銀/ 貴重商品
甚至買套防盜系統黎裝
有咩事大大聲響都有阻嚇作用